[Eddy遊戲台] 10/3 Dishonored2 / Poly Bridge

22:30 - 00:00 Dishonored2
00:00 - ? Poly Bridge

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台